平時另一半唔主動夾返錢可以點

你男定女

飛啦

當你免費雞

全部佢比先 你再比返佢

咁如果佢比左錢
又有冇問你拎返?
btw飛得

話自己無㩒錢/唔想keep散紙 叫佢比住先 再payme返佢

搵日唔好帶銀包，局佢俾

每個月每人拎少少錢出嚟做拍拖基金，平時所有使費都用呢張卡，唔使煩
用得少仲可以儲下錢，一齊學下理財

你地一開頭拍拖已經係咁？

女人係咁架啦 男人出錢天經地義 鬼叫你阿媽生你個時冇塊閪咩
係奉旨架啦 唔滿意咪分手囉 世界係咁唔公平

樓主好女仔
如果我女朋友有你一半咁就好

驗眼/驗腦

佢擺明係 唔鐘意你。。
佢點會唔知你幫佢俾左錢佢見你肯俾，又冇問佢拎返所以得寸進尺！
分手啦！ 呢啲男唔值得，人品唔好。

sor9冇睇晒上面啲回覆

可能佢已經習慣左
你應該同佢傾下呢個問題
如果講完都冇改善既話 好明顯佢只係想食軟飯

直接同佢講分手 因為拍拖洗費太大
佢愛你自然會挽回

開門見山 講番你上面講果幾句
但我覺得人工高d呢樣可以唔洗提

怕尷尬唔敢講就一直都係咁

高D即係點先
你搵30K佢搵15K咁?

係 自私既表現
同唔尊重你

提佢，不過第一次冇做，之後好難出聲

如果仲想一齊 又唔想咁委屈
咁你學佢 都唔帶錢出街 無就叫佢去atm
先再比番佢

做咩咁多呢d post
你地喺男女朋友 有咩唔怕講

讀書識？

是但啦
邊個比有咩所謂
邊個有錢咪邊個比囉
利申 絲 多數男友比 有時我比

其實樓主有無諗過唔好用1人1半既方法比
例如同另一半有協議 一餐佢比晒 一餐你比晒咁 咁就唔駛出現尷尬情況